網上流傳一名被指為「25仔」的少年 被數名青年襲擊 反黑天水圍拉4童黨

案發於天瑞商場平台。

警方昨日（20日）接報指，網上流傳一段發生於天水圍天瑞邨的襲擊片段。警方經調查後，相信2名分別16歲姓李及15歲姓羅的男童，於本年1月11日晚上約10時，在天瑞商場一平台被數名男子以手腳襲擊，事主倒地受傷。元朗警區反三合會行動組經分析後，今日（21日）凌晨約零時，於天水圍拘捕4名年齡介乎13至16歲的男童，涉嫌襲擊致造成實際身體傷害，現正被扣留調查。

據悉，該片段只有數秒，於（19日）凌晨被上載到Facebook，片中一名被指為「二五仔」的少年，被數名年齡相若青年襲擊，當時他已經倒臥在地上，青年不停腳踢他身體，在場一名少女高聲制止，片段隨即完結。有網民將片段分享及討論，事件引起警方關注。

1名童黨用腳襲擊倒地少年。(互聯網)
多名童黨襲擊倒地少年。(互聯網)]

拍片果個係咪叫傻仔

世清拍片

真 25仔

阿雞

連D仆街真係要坐返10幾年
橫掂書又讀唔到 一事無成 唔好係社會害人
到時D咩斬人強姦就係呢D
一定要易暴易暴

牙朗？

於天水圍拘捕4名年齡介乎13至16歲的男童

老老實實打得好

不落皇旗巨筋進